［和理非進場］入黎睇林鄭劇本

TLDR：
國際線繼續做野，等sir this way，繼續twitter狂推緊急法
和理非全面進場，用人數對抗暴政，保護勇武
勇武適量行動，目標要明確

條柒婆劇本好明顯，係要大家暴力升級，令國際同香港割蓆
咁急推蒙面推緊急法，預撚左你班勇武反彈預左比你尋晚出黎，所以尋晚係無警時分。
佢係怕左美國人權法案，想呢段時候暴力升級，令國際同香港割蓆，咁佢就大條道理止暴制亂，平亂有功。

所以等緊sir this way既時候，和理非要全面進場！要用人數話比國際社會知香港人唔會放棄唔會怕惡法！勇武可以有適量行動但要目標明確，唔好招人口實！唔好急，記住呢場係長期戰！

光復香港，時代革命
祈求民主與自由萬世都不朽
我願榮光歸香港

推1

推2

推3

推4

和理非進場

勇武行動明確有目標

推

push

人數碾壓！

條柒婆會再用緊急法

法律問題，真心要法律解決，要等禮拜二覆核
場外同時和理非要做野

721
831
101
新屋嶺

唔好意思，唔可以全部同意。

如果一條惡法，為咗顧國際形象，就要令勇武收皮，咁612為咗乜?咪又係靠勇武。

學生話齋，哪裡有壓力哪裡有反抗。
全面反抗先係王道，先可以吸引國際關注，如果又變和平示威，咁同呢22年有咩分別?國際係過去22年，咪又係無幫助。

結論，要好似梁天琦話齋，有蒙面法，就全港反抗，咁樣先唔會中林奠計